不如講下星期一或者六日做咩好過

冇野好做了

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

黎明來到